老豆搵仔: 必須強攻一條supply route比poly

二戰初期, 美軍並沒有直接參與戰爭, 而係用自己強大industrial strength去提供supply比英國，如果無美國supply聯盟國一早輸咗。
今日，我地必須強攻一條supply route比poly

推1

推2

推3

推4

推

攻到supply route就救左手足走啦